網媒內容涉失實陳述 何柱國已採法律行動

就網媒升旗易日報在一個節目內的陳述，星島新聞集團主席何柱國已向該網媒及相關人士開展法律行動。事件涉及該網媒一個節目的失實陳述，對當事人聲譽造成誹謗。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

tony choi 個兩條吹水佬，使唔使咁認真對待呀

邊句失實先??
話 煙仔何 智商得60??呢句

自己聽啦